想贏既同我入嚟

今日係7月21後 既第100日
成個連登竟然冇人講冇人煲大呢件事
睇到你個po既手足
一人開一個721既post
煲爆佢煲到上熱門煲到核爆

推

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online